巜必入》地下鐵 淫娃 公開處波 〈有圖〉

唔好怪件衫啦
從來都係人嘅問題

*處決

屌 好慘

有圖=一張圖

屌 我唔係諗住俾你班毒撚睇

右邊先正常

LMLM!!!

大量圖=兩張圖
多圖=一張圖
有圖=無圖
無圖=屌你老母真係無圖

益下巴打們

yes, 大成咁無美感

隨時the or假

好細喎

俾你屌唔屌丫

比錢你都可以變到咁大,我就唔撚信,天然波個比例咁誇張

好撚正喎

個西同個波成正比
唔似假

Lm等睇大波著衫唔好睇

星球大戰姐

法官大人

又會咁岩撞衫

一定好好味

大到咁根本就唔好睇

係囉係囉

根本呢d衫 太大唔好睇

酸到地核

有波搞到變型已經唔好睇

唔着衫先好睇

係 大波著衫唔好睇

假波

咁核突都吹奏

有老泥味

不要去羨慕，不要去妒忌
真的很想得到這福氣

估到你班下體動物會咁講

你冇下體既

話唔好睇嗰啲係咪平胸絲打

香港大波會俾人笑
日本韓國台灣平胸會俾人笑
究竟香港發生咩事

呢句同大波著衫唔好睇一樣咁on9
本身淨係啲女會講 之後又有班on9仔跟

班on9仔覺得跟左會有絲打俾佢地屌呀

左好厚pad
右個個正常size 無離罩好貼身
報告完畢

平胸港女見到人大波過自己一定屈人厚pad 喂 唔係個個都好似你咁一定要靠厚pad先有波嫁喎

呢條女比盡咪D-F
邊度叫太大
個個po都見佢呢種on9仔

你塊ipad最好睇啦得未

包實曬都知有無pad
好野

有冇人會話J太大著褲唔好睇

咪臭係 自己發育不良就要抵毀人 喂 人地點都好 都改變唔到你平嘅事實嫁喎

lm

咪又係雞

返去睇bl漫畫啦

其實右邊都已經唔算細

。。。。。

正常size啦，唔算大
係左邊太大姐

好撚正呀！

好想渣呀！

右邊好揸啲

唔識睇 係咪p到玻璃都曲左

利申同一個人

係咪得我一個覺得太大反而好肉酸
C, D Cup已經好夠

都廢事話鍾意大個D

後邊電梯個位都彎左

樓主小心被人按係地

唔緊要啦 本身都時大時細

鬼影變幻球

真係好on9
香港中學生 成日會欺凌大波妹
搞到個個減肥唔食野
上到大學就開始後悔

老實講 我男人老狗都覺得條女大得好奇怪好核突
你班人唔好一見到有人同你相反意見就屌人港女平胸先得架

切左條J去喇,你做咩男人者

就算p到彎左 都大過你地班平胸不男不女

你真係覺得張圖好有美感？ 定係純粹有種因爲左邊條女大波 所以佢著得好睇d嘅感覺
我夠知大波妹係好好屌好正 但依張圖唔好睇都係事實

慘 真係比下去

公開處波
個TERM又幾撚有霸氣

瘦着衫好睇d

咁你咪繼續欣賞

嗯...着單車褲就最好睇

香港男仔真係陰鳩公
生活喺A cup城市都有咁多斯德哥爾摩症候群
女人有波先叫正常
女人平胸都好吹奏既

右邊條女都叫平？
返屋企揸下你老母對波先啦青頭仔

其實連登有好多人都唔識睇係真大波

你要明白波係軟一舊肉，點搓都得，點整都得。

所以先有咁多款胸圍賣，等女性著出黎係睇落線條instead of只合符size托住

而質料都會影響，有啲厚少少已經比現實中睇落大好多，你要明白，你睇到既係個波加埋個bra個size，而唔係真正個波個size

老實講，已經好少女人出街會著翻以前只為托著既bra，個個都追求線條美，抑或有咁突得咁突。

最低level係買大一個size
有啲就係厚布
有啲係逼個事業線(a 去c)
有啲係c正常size谷到去d以上

仲有一個實冇死，就係sports bra，基本上男人帶著件衫上去，都會覺得似有波，因為sports bra緊同本身已經有個形喺到，呃唔少人。

睇波睇埋膊頭骨頭，你就知是否真大波。好多港女其實瘦底，骨薄，根本極少有可能有你平時喺街見到啲所謂藏衫中既大波。我有個舊同學都係瘦，青春期發育明顯比較大波，女同學爆料起碼有c，結果呢，佢依家好似鐘樓陀俠咁。

我亦有位朋友，有線條，有身材，但明顯係瘦底，骨架細，但都整個有型有款既bra，得閒蚊下佢，托高啲，但事實上外人望到既只係佢個bra既型，而非波既型。

所以話，好多後生仔都被騙了，雖然大波人係多咗，但仍屬小眾，佢地既骨架一定有咁上下先承受到咁大既波，骨架細膊頭窄(多數港女)就免啦。

咁都叫唔平吖
睇黎你先青頭仔，真正大既未見過

平心而論 左邊係大到誇喎 右邊唔係真係平

係啦係啦睇多啲av慢慢J大波妹啦
正常size比你班友講到好撚平

右面我都OK
起碼都大過我條女

你個世界係咪得大波妹同平胸港女呀
唔大波=平？

再講，
好多時港人已經被港女洗咗腦，覺得有b 就幾大波，呢個係好嚴重既問題。

基本上你去一轉歐洲，或平時望望啲十幾歲青春期鬼妹，佢地呈現出黎既波形同港女廿歲以上係差唔多。

亦即係話，你平時覺得幾大既港女波，只係等於大概人地出面正常既青春期發育中既乳房，咁又有何值得話係大？盡其量都只係正常！

基本上你叫翻啲外國人著翻港女果set野，實大到冇人有。若你有留意，基本上鬼妹呈現出黎既係好有份量，大既位唔只波個位而係頸對落既部分，係豐滿。港女對比下，係只停留係bra位突出，對上少少就冇肉了，咁又點可能稱為正常或幾大波？

咁又係既
呢個size 有好多香港女仔都冇
A cup city

算啦 d下體動物陣間又話你地酸架喇

百貨認百客
同埋我係睇唔過眼有唔少香港女仔為咗合理化自己平/細胸就話平/細胸著衫好睇

有啲野唔係剩睇既

係啦係啦 總之就唔係純品女仔啦

成班青頭毒撚/平胸港女話大到咁唔好睇
真係笑撚死

大波著衫的確係唔好睇
唔著先好睇

啱啊，細波著衫好睇啲
有無heidi 圖

我係右邊會即走
就好似著背心同大隻佬坐咁

得啦出返去啦

女人先講得出呢句

呢d 真係幾多sk2都無用

Lm

係

入黎就係為左睇依句

其實有波好簡單
只係要均衡飲食
加下去食lunch見到班學生妹去7仔食撈麵 杯麵
發育時期食依d 唔平就假喇
你覺得大得制唔好睇唔緊要
不過平得制就一定係核突過大得制囉

女性胸部係嬰兒幼年時期對得比較多既一樣野，
除左代表緊女性養育下一代既能力之外，亦反映緊母愛

特别喜歡過大胸部既男性，可能反映幻年時感受
到既母愛，或者家庭溫暖比較少，好大機會係冇姐姐或者妹妹。好可能會對作為伴侶既女性依賴性強，並渴望得到關注，對感情反應會較為激烈

相反，特别喜歡細胸部既男性，反映幼年感受到既母愛比較多，或者泛濫，或者反感，好大機會有姐妹。依類人會對女性性徵反感，嚴重者可能會衍生成戀童。好可能會對作為伴侶既女性感情稀薄，反覆、相反黎講就係比較放得開

一般正常男性好球區應為C~E，對男性而言，喜歡有胸為正常，除此之外，男性亦會比較喜歡擁有圓潤屁股既女性，因為此性徵反亦生育能力

由此可見，男性對於女性既胸部及豚部既喜惡某程度反映該男性家庭觀

屌你解密狗

鳩少陣當幫忙啦

係，大波著衫唔好睇
你地著衫好睇，你都係著返件衫啦，唔該

右邊唔好著呢d衫啦

啱呀 因為細波都費時花時間睇你

兩個骨架差唔多 但對嘢就差天共地

完全唔同cup數

升球大墊

正 想奶下

因為永都係歧視啲少數

又想合理化平/細胸

又有啲道理喎

本身E cup p到上H cup 做乜7

波大著衫最好睇
點著都好睇
見到就想衝去揸同咬
平胸個0的死開啦

平/細胸唔係罪
但你班港女唔好搵咩平胸著衫好睇啲，大波著衫唔好睇乜乜物物既藉口黎話大波係錯係罪係核突既呢個概念。

香港地b都當好大啦，大咩波
嗰陣住host，佢個女細我一年，歐美size32D，有日講起佢返學俾人笑佢無波又無籮，我拎堆香港模安慰佢，佢笑死，B都算大波，問我正常港女係咪凹入去

左邊唔好睇 唔通右邊好睇呀

咁鳩假呀你地

IG有張好撚狗 公開處刑個肥婆
好撚重心機呀同對波一樣重

岩岩睇左ig 條女應該係台妹黎

唔係架,上面有條厹話右邊好有美感
係囉係囉

雞你老母
乜女都話雞 你老母係雞

哇哇哇

係唔好睇 不過屌

成班青頭ipad不斷話右邊正常size好有美感 有冇諗過可能又係平到見骨 着咗離罩bra先有所謂嘅正常size 成日轉移視線大波=厚pad 其實平胸咪又係加厚pad 不過點加先得b

可以一口咬定左邊加左pad 而右面無加正常size
最好笑係有班友成日吹奏美感美感 C-D就叫大

右邊A cup就做到呢個效果啦

成日見有班on9仔講咩D以上太大無美感
假撚到仆街

有得屌咪又係

明明A-B cup既bra先最厚pad

唔計左邊 我真係睇唔到右邊有咩美感
有無美感達人教下我

左邊大到好核突喎

我係右邊就行開喇

兩個嘅平均size最好
Between呢啲衫會顯大一cup 未計假狗/波

你係咪平胸怪

條女賣肉賣到走火入魔，張張都要露

又學到野

係台妹黎呀
冇幾耐前谷德超勁巴打先post過
即刻follow左

左面咩事比人打到心口腫晒？

日韓新流行！歐派竟可放手機 乳量大挑戰

我相信唔少香港女仔係唔會玩埋呢啲低質既大挑戰

越大就越好睇 港女們吃屎吧

見到佢咁辛苦 好想幫佢逗一逗

個胸大過個頭真係好咩

ig攞人地啲圖好心你就咪扮自己影
落番個credit啦

呢d衫鬥攝升球大墊，好古惑

大得好核突

依家大波妹,, 唔露GAP都唔好信

右邊應該係吸手波勁好揸手 但左邊可以塞個頭入去同埋玩波交 打個和啦獎門人

我返中學果陣又係咁
啲人以為我係假波，一定係墊厚幾層先會咁
之後試過俾條女揸過，之後佢話屌，乜你咁堅架
諗起都覺得On9，做乜撚野細個咁唔識諗俾人掂過

無圖